救護員黎搵我拎返你部相機

親日放低左部相機比我個位救護員請搵我拎返你部用袋仔套住個鏡頭geh EOS相機。如果似係你朋友geh幫我問下係咪佢。THX